有冇巴打同我一樣 見到NFLX個長方形走勢就心郁郁？

就嚟忍唔住要入貨了

我買股票從來唔睇消息

方形代表咩，我新手

代表多空角力激烈 突破支撐或阻力就會出現明確趨勢

有
睇咗好一陣

係咪入得？

我自己對大市暫時有啲保留 所以唔會入貨 如果你有信心可以入

佢個底築到好大下喎

我睇咗好耐
想入唔入
依家樣樣都升晒天好似就嚟要碌返落去
可以少少玩下算

同意你講法

我屌 講完即刻突破 我自己冇入

睇左佢套 the Haunting of Bly Mansion 中大伏想估鳩佢

502.5入咗

484 入左，唔識睇長方形

巴打放左未
頂佢上少少落一大段